［馬鞍山海嵐區］有冇人留意張票無崩角

岩岩投票好似無崩角，事後先知

頭先我同另外一個阿姐問，職員話係正常。

正常要崩角

感冒北角係咪即係假㗎

咁冇崩

望炒車，難得咁早投，希望有崩角

即係點 唔係好明 ?

push

無崩角反而先係當廢票

即係未投啦 入去投啦

要快啲搞清楚

左上角切走咗個直角三角形

而家排緊好長龍

遲起身仲好講

崩角先係正常阿

疏囉

其他手足得閒留意下，希望係我個人炒車

點解唔即刻去問？
無崩角當廢票認真

真係要引起注意

一有可疑户在站內問清楚

推

頭幾個去排，投完先有人問有崩角無崩角既問題

利申：第一次投

都話崩角正常咯

。正常嫁

有冇馬鞍山兄弟係海嵐區投票幫手fact check

我有崩角

冇崩角=廢票

都係同 一區？

屌快啲去問啦 仲嘈

崩角才是正常票

屌條隊好撚長

我都排緊

如果樓主所講係事實 咁 就好有問題

屌 好緊要呀 要睇多D呀
唔好變廢票

幫手fact check

Push

唔太記得
只能靠仲未投既巴打絲打fact chrck

左上崩角係正常嫁

票站職員專登無撕到崩角位等樓豬投廢票
件事好嚴重 可能成個y區後生票都佢廢

左上崩角先正常，我問職員

如果10張偷換兩三張成為廢票？

當然係派晒比啲後生仔 咁中嘅機會就好大

其實有冇人諗過，如果政府仆街到唔見朝早嘅選票，咁我哋就全軍覆沒

利申已投

冇崩角消毀，放返張投獻世崩角入去？

個個之前叫人check票 而家又話崩角正常

好重要！！！！

原來咁多人第一次投票

排隊師出動

正常，唔駛擔心

選票左上崩角係正常，
方便視障人士，識別張選票係咪正確放左入點字模版。

樓主個人有冇問題？

有冇崩角都冇問題㗎
選票有效定無效，絕大部分係基於投票意向清唔清晰
行申： 做過選舉票站

樓主話佢投嗰張係冇崩角㗎！

叫人check票係要confirm左上有崩角
不嬲有崩角先係真票

你不如話唱票之前換晒成箱選票，啲選票又冇記認，個個投票箱都一樣

選舉舞弊記得暴動

我見張張都崩角

冇崩真係會當廢？
個崩角係職員沿線撕出黎嘅？

我個張都冇崩

如果大家係有疑問 唔放心 可以問職員

張張票都係即場撕

投完，無留意

我有

係咪都係海嵐區手足

左上有崩角先係正常

我想知通常沿線撕出黎之後佢係咪要撕多次個角？
定係一撕就連個角都撕到

推 我有崩角 d職員話正常

就算投過都唔會記得有無崩角

推推推！！
問清楚啊！

屌你老味 個陳佩明人影都冇個. 俞卓君就成日見到佢

今 年 掌 心 雷 係 合 法 嘅 ！大 家 出 嚟 投 票！

有喎

崩角先係正常呀！！！

佢地係晒樓下擺街站

咁咪暴動羅

一個鐘之前見到陳佩明係狗公園個邊喎

崩角係for視角障礙嘅人 所以係正常

睇黎巴打你未去投？

無崩先有問題呀

我見人地有喎

票話比影相？

影相犯法喎

藍絲無腦架咩

崩左上角
都要睇吓有冇崩其他角嘅

但已經係16年新聞 依家任港共演譯啦....

根本而家佢做手腳就係成知票箱咁換
使乜一張一張票咁搞
如果投票結果顯示今屆特別多廢票咪仲顯眼過整假票

所以冇崩既話 係咪收左皮
大家靜係講崩左冇事

好似要罰錢

樓主落去問 可以再投

cap佢圖個巴打送佢上路啦

我個張有崩咼

陳係狗公園wo

係要有崩牙，有問題可以要求換，佢會喺你面前void咗張票

海嵐條龍幫手睇住
頭先我見到俞卓君同埋佢義工（with number) 行過條龍 , 我同左票站主任投訴架啦

但海嵐區主要係wego mall果幾個屋苑呢. 去投票站唔使經狗公園

樓主聽到未啊？

崩角先係正常票呀戇鳩仔
上面咁多人提你都扮睇唔到

留意到咪問，問左就知正常要崩

正常咖 要俾視障人士分別選票方向

不過唔知點解身份證A-D, P-Z開頭可以插隊

大家要睇清楚一定要崩角

左上角崩係咪正常

因為淨低果堆字母太多人

拉
投完先俾呢啲假消息嚇

篤灰 政府請做嘢

一向都係咁
乜真係咁予首投族

我其他區嘅 y字頭都係拎到崩左一角嘅票 崩角先係正常

推返先

可以再投

我個邊都有崩，左上角

總之問左職員就冇死
利申 有崩角嘅 問佢 佢話係有崩角係正常的

樓主問無崩角係咪正常 呢到成班人就講崩角係正常
咁無崩角究竟係咪正常

up

無崩角咪唔正常囉

啱啱投完，有崩角

樓主點都去問咗先，投訴咗先
應該唔止你一個收到無崩角嘅票

大鑊我投個張好似冇崩角

崩角係for 盲人分上下，岩岩問左

可唔可以開個集中post 等所有人知道嘅注意事項

邊有呀？睇清楚啲邊個張票呀

係

崩=正常

唔係呀
荃灣區